[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(138)

hi

樓上啲圖

好核突呀

屌你

唔柒啊
幾有風味

嘩 即刻我d自信返哂黎..

你冇架咩😅😅😅

😅😅😅😅😅😅

笑死我

笑囉

掟返個大灣

。。。。。。 沙律

你on9？

🚬

🚬🚬

2樣都怕

總之1 0都好 無樣無身材就收皮

對唔住..

費事講到咁盡啦

聽日見
靚仔只會同靚仔玩

哎吔
講呢啲

聽日見

花式讚自己
btw唔怪得你唔同我玩

對唔住

我幾時有唔同你玩btw我醜的

屌你老母

慣了

無得同底線細龍太玩

肉感

hughug

我屌鳩西米 垃圾人

999。。。

如果幫埋你呢

Ok

我以為係某kol

佢可能一直用緊依個filter
怪錯佢

唔似頭盔喎

我先似。。（無圖

你又知我講邊個

阿花bb

不嬲都話阿花正

老公

淫零

真係好似樣

柏翠克？不了

阿花bb可否pm me

呱呱 呱呱 呱呱呱呱

要講青蛙話 kero kero kero kero kero 都得

Ok 幾好

mean

c

試下共嗚 tama tama tama tama tama tama

我揀alpha

都係青蛙 應該聽得明

kero kero kero kero kero kero kero kero

Giro giro giro giro giro giro giro

好熟口面咁

叔叔地

依加d又濕又熱既天氣好岩阿花

名媛系ok?

好濕潤既青蛙

我係

我高攀唔起 你老眉咁靚 留返比d叔叔

朗朗 依度有個死八婆

可唔可以同我上bio...

計你安全期？

你老母好正

[member]我鐘意啡色頭

閱

同我一鳩樣 我仲要係搏自摸嗰啲撚屌

咁撚mk
Btw我仲幾得你踢咗我出gp..

但我pm佢畀啲安慰佢啦

記得

等我

all 盔啦

有乜所謂

係咪依個

屌你咁樣裹面咪個個都知係我

你想睇咩 我盡力 pm me

你係度留tg無人知？

J

一定無
但而家個個知

菊

個grp無人係依個po

[url][/url]

Cd rom

你cdrom 我先收指示踢你

我撚係咩

你無發言阿 屌你 有bot

屌 原來男神gp

On9

早知唔話入好怕醜好多男神

你名緩麻 岩架喇

怕羞

我想搵我好朋友 佢唔見咗
佢叫 紅日

嚟近兩個禮拜都會唔見佢

命運就算顛沛流離 命運就算曲折 屌 上左腦

好無聊

屌你老尾

但會一直在我們身邊

陪我9up囉

點解唔搵我話哂我幫你化過妝大受好評

ok

又唔見你幫我化

Ng 係咩

又邊度嘅好評

Ig d like

lol
normal game
not ranking

系開心既

係咪台SER
利伸6年冇玩過

yes

善心

細龍太好忙

屌你老母 覆唔哂

幫你一把

我老公

@西
救命…

依個圈有幾大

啱呀

Cant help this is ur choice

Dnlm

多左好多00後

00後

嫩口 中岀即飛岩哂

Dllm 架小巴無冷氣

好評

小心啲啦呀女

屌 好仆街

大家唔好再搞heihei啦

但好多人話佢靚仔😂

喺bingbing佢先到我心口

到我心口

應該已經加左鞋墊

屌

無得救了

陰公

好多老公

係

佢不嬲係咁慣了

大大個v7支付

你彈我

。。。

😅😅😅😅😅⋯⋯

Block埋我

狗公

same

喂

On9又關我事

Same

特登唔應我嗰＃

喺邊度搵

第一張笑到我

6個鐘 碌9唔壞都好野

一手一腳自己cap

Imgplay ios app

嗰兩條片拍得住關家姐

公開表白

我patrick bb好跳嫁，又要我拎啲倉底野出嚟以正視聽

哩個我幾鐘意

點解會無光速屌閪舞

Hi

又花式讚自己

無人要呀嘛讚自己哩啲柒哩點都要做㗎啦

咁之後唔提你係猛1了

咩野

Patrick唱得好好聽